建議分辨示威者同狗既分別

每個前線示威者必須貼或勾住屌黑狗既說話
例如警犬老母比狗屌

啲狗唔識跟？

黑警全黑冚家產

綠色營光棒

岩岩有目擊者話佢地拎支綠色螢光棒之類既野黎辨認黑警

有效時限 (唔SHOW名同樣) 學生證一張

狗都可以咁無尊嚴咁笑自己老母，真係可以訓得著？